飛虎隊體能真係痴撚線！！

好難？
當你一分鐘四百米
十二分鐘應該都ok

保特跑100米用9秒左右 照你咁講佢跑1000米咪凈係用90秒？

100 正常人爆晒都要11-12秒...（唔計比賽果班啦）
你點樣爆足12分鐘

你搵到段片保特可以爆足全程5公里既話我比錢請你去日本叫雞什至親至幫你含撚又點話

甚至親自
望撚到呢四隻字好怪